愛狗贏到利物浦 我賓周奶屁眼

高普

即係點呀

好難想像，有冇示範

唔洗明 都無可能會做

笑左出聲 久違的笑話fatc

Ching你奶定都得啦

Ok

想睇

lm

##fatc

愛狗然到，我奶樓主屎眼

不了

不要不了

劉明